

INFOS VALIDACAO RESPONSE

STATUS CODE OK - 200

INFOS RESERVA

RESPONSE OK

VALIDAÇÃO XSD #####################

true

VALIDAÇAO SCHEMA XSD OK !!

##################################

DADOS RESPONSE OTA_VehResRS

VALIDAÇÃO ESTIMATED TOTAL AMOUNT DADOS DE RETORNO

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT CALCULADO 3282.27

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT RESPONSE 3282.27

TAXA ADM Calulado: 2930.72 / TAXA ADM Retornado: 351.67 
Valor Bruto Calulado: 5861.32 / Valor Bruto Response: 3282.27 | FALHOU
